［無圖］我個friend個老母真係好撚正

個friend細我5年仲讀緊書，佢老母宜家先30中，睇樣完全唔似生過仔，平時佢地出街似足兩姐弟 重點係伯母離過婚之後就冇再結過，又好似冇再搵過新仔，有次上佢屋企食飯佢係咁撩我隻腳，食完飯之後仲拖我入房，跟住求其點左其他人落街之後同我嚟個大車，之後佢想除我褲但係比我拒絕左。自此之後我地見面都好尷尬，大家食飯嗰陣都唔敢望住對方隻眼，想問下各位巴打我朋友係咪基

有冇人作埋個完美結局

由個post 沉

吾好甘拉尼

你都係gay

憑咩冇圖唔可由個post沉？

Friend示意圖